騰訊700係387撈貨成功揮手區！

一個月低位！

星期五比首期

屌 我396😭😭尋日入左

多謝大佬

我385 合金能量底

騰訊只值200

v

首期就係咁簡單

fat fat 黎緊又有難得機會

今朝個反彈 fat fat

379

377

我真係恭喜你呀！

嗚...典解又要出post燈

新界北區變深圳龍華

轉戰越南樓